Aplicacion realizada por Caba Maximiliano.
No comparta esta aplicacion sin aclarar su fuente.

Modo de uso:

1 ) correr ./run.sh 

2 ) Configurar manera automatica o manual
	a ) automatica: creara dentro del proyecto una carpeta Music Y Videos
	b ) manual: podra asignar una direccion donde existe cada carpeta, si estas no existen, las crea.

3 ) agregar links en el archivo listDownload, pueden agreagr los siguientes tipos de links
	a) https://www.youtube.com/watch?v=tAGnKpE4NCI&index=23&list=RDvx2u5uUu3DE
		al contener "list=RDvx2u5uUu3DE" deduce que es un mix de yotube, descargara hasta 50 videos generados por youtube de manera automatica
	b) https://www.youtube.com/watch?v=tAGnKpE4NCI
		descargara el video de manera automatica
	c) https://www.youtube.com/playlist?list=PLY6Hh4kFRioMJwDj31EFsptMUAJBIW8Oj
		al ser un playlist personalizado de un usuario se descargaran todos los videos de la misma.

4 ) elejir que tipo de archivo quiere descargar
	a) mp3, descargara los videos y los convertira en formato mp3.
	b) videos, descargara en la mejor resolucion posible y los transformara en mp4.